職工盟以發起集會為名，拖延示威者為實

要等警察不反對?
警察一世都反對嫁啦，你下世先集會啦

職工盟指警方口頭拒絕就國泰城附近範圍發出不反對通知書，工會正等候警方正式通知，並將透過律師提上訴。職工盟主席吳敏兒則指正研究可否在其他場地集會。

其他場地

職工盟同空姐工會真係好撚廢，開個冇撚用記者會，你果日即刻宣布幾個鐘後冇限期罷工都收國泰皮啦

好難玩死自己公司
佢地兩面受敵

分化撚死開

唔係你講咁易
搞個大罷工要好多文宣做好多research又要D會員多數同意先至合法同有認受性! 你估話罷就罷咩

合法？
而家國泰炒佢又符合勞工法例咩？
集體一齊請病假都要公司批准？
佢公會主席來架，佢本人俾人炒都叫唔郁佢的公會會員行動，咁呢個公會咪廢囉！淨係要加褔利加人工先出來